最後兩日 全世界check下自己做左選民未

登記做選民未呢
click入呢條link登記/check多次
考緊dse嘅都做到選民架

仲有仲有五一黃金周
大大力撐黃店thx

有功能界別就ok?

Push

無功能界別姐係點？

要登記做超區？ 我上屆都係得一張票

功能界別嗰度應該有寫區議會（第二）？

合資格人士

如你已登記為地方選區的選民，但沒有登記為任何功能界別的選民，你便符合資格登記成為區議會（第二）功能界別（即俗稱的「超級區議會」功能界別）選民。

若你已在現有的功能界別（鄉議局功能界別、漁農界功能界別、保險界功能界別、航運交通界功能界別及區議會（第一）功能界別除外）中登記，你亦可以更改功能界別，登記為區議會（第二）功能界別的選民。

有寫
係咪ok?

我聽日寄計唔計？

可以上網登記架

想問下前幾日上網交表
到呢家都未有消息話成功登記
我岩岩用網上查閱系統去check但佢話我未輸入正確資料
咁應該點算好? 可唔可以交多一次表格比佢地?

如果依家都冇 可以試下打去問
驚交多次佢會兩張form都dq

今晚我朋友登記，想知遞交上gov官網上載？定係用email send好啲？

兩樣都得架

郵遞（地址：九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓）

傳真（傳真號碼：2891 1180）

掃描表格後電郵至form@reo.gov.hk

掃描表格後上載至選舉事務處的電子表格上載平台（網址:）

個個唔得喎屌

要14日處理，未update 到
你要keep 申請編號去追

你驚既可以重新申請
唔會dq 兩張form

係

有冇人入到去係見到2019同2020選民資料？

因為有d人只係見到2019

得架 用生成表 好快 一upload就係

咁我交多張form
Thanks ching